[{"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "08:00 - 08:10", "ATIVIDADE": "Momento ao Orix\u00e1 do dia", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "08:10 - 08:20", "ATIVIDADE": "Momento in memoriam (v\u00edtimas da COVID-19)", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "08:20 - 09:00", "ATIVIDADE": "Abertura oficial", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "09:00 - 10:00", "ATIVIDADE": "Palestra", "LOCAL": ""}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "10:00 - 12:00", "ATIVIDADE": "Roda de conversa: Festas de terreiro  Lideran\u00e7as de religi\u00f5es de matriz africana, mestres e mestras do Ax\u00e9", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "Ao longo do dia", "ATIVIDADE": "Propaganda empreendedores", "LOCAL": "Youtube e Facebook"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "09:00 - 11:00", "ATIVIDADE": "Oficina arte educa\u00e7\u00e3o", "LOCAL": "Google Meet"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "09:00 - 11:00", "ATIVIDADE": "Oficina Cen\u00e1rios", "LOCAL": "Google Meet"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "09:00 - 11:00", "ATIVIDADE": "Oficina de tran\u00e7a Afro", "LOCAL": "Google Meet"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "09:00 - 11:00", "ATIVIDADE": "Oficina bonecas negras", "LOCAL": "Google Meet"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "09:00 - 11:00", "ATIVIDADE": "Oficina Plantas que protegem e curam", "LOCAL": "Google Meet"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "09:00 - 11:00", "ATIVIDADE": "Oficina artesanato ", "LOCAL": "Google Meet"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "acad\u00eamica", "HOR\u00c1RIO": "13:00 - 13:30", "ATIVIDADE": "Lan\u00e7amento da Exposi\u00e7\u00e3o cultural (dispon\u00edvel durante todo o evento)", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "acad\u00eamica", "HOR\u00c1RIO": "13:30 - 14:30", "ATIVIDADE": "Espa\u00e7o estudantes negros: Suas viv\u00eancia em Institui\u00e7\u00f5es de ensino (v\u00eddeos)", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "acad\u00eamica", "HOR\u00c1RIO": "14:30 - 16:30", "ATIVIDADE": "Rodas de conversa: SUS e a situa\u00e7\u00e3o dos negros na Pandemia", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "acad\u00eamica", "HOR\u00c1RIO": "16:30 - 18:00", "ATIVIDADE": "Sess\u00f5es de cinema", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "acad\u00eamica", "HOR\u00c1RIO": "18:00 - 19:30", "ATIVIDADE": "Palestra 2 \u2013 Jones Emanoel", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "23", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "13:30 - 16:30", "ATIVIDADE": "Simp\u00f3sios tem\u00e1ticos", "LOCAL": "Google Meet"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "08:00 - 08:10", "ATIVIDADE": "Momento ao Orix\u00e1 do dia", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "08:10 - 08:20", "ATIVIDADE": "Momento in memoriam (v\u00edtimas da COVID-19)", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "08:20 - 08:10", "ATIVIDADE": "Momento cultural: Poesias", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "08:20 - 10:30", "ATIVIDADE": "Roda de conversa Mestres do Marabaixo", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "10:30 - 11:30", "ATIVIDADE": "Conversa com artista Negro.", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "11:30 - 12:00", "ATIVIDADE": "Show cultural: grupo Gamb\u00e1 de Mau\u00e9s", "LOCAL": "Youtube e Facebook"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "Ao longo do dia", "ATIVIDADE": "Propaganda empreendedores negros", "LOCAL": "Youtube e Facebook"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "08:20 - 10:30", "ATIVIDADE": "Oficina da cura", "LOCAL": "Google Meet"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "08:20 - 10:30", "ATIVIDADE": "Oficina beleza negra", "LOCAL": "Google Meet"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "08:20 - 10:30", "ATIVIDADE": "Oficina bonecas", "LOCAL": "Google Meet"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "08:20 - 10:30", "ATIVIDADE": "Conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias", "LOCAL": "Google Meet"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "08:20 - 10:30", "ATIVIDADE": "Oficina Artesanato", "LOCAL": ""}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "acad\u00eamica", "HOR\u00c1RIO": "13:30 -", "ATIVIDADE": "Momento cultural: Poesia", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "acad\u00eamica", "HOR\u00c1RIO": "13:30 - 15:00", "ATIVIDADE": "Espa\u00e7o Professores Negros: :Suas viv\u00eancia em Institui\u00e7\u00f5es de ensino (v\u00eddeos)", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "acad\u00eamica", "HOR\u00c1RIO": "15:00 - 16:30", "ATIVIDADE": "Roda de conversa: Mulheres Negras: representatividade e resist\u00eancia", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "acad\u00eamica", "HOR\u00c1RIO": "16:30 - 18:00", "ATIVIDADE": "Sess\u00f5es de cinema", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "acad\u00eamica", "HOR\u00c1RIO": "18:00 - 19:30", "ATIVIDADE": "Palestra:Patricia Sampaio (Aceito)", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM"}, {"DIA": "24", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "13:30 - 16:30", "ATIVIDADE": "Simp\u00f3sios tem\u00e1ticos", "LOCAL": "Google Meet "}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "08:00 - 08:10", "ATIVIDADE": "Momento ao Orix\u00e1 do dia", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "08:10 - 08:20", "ATIVIDADE": "Momento in memoriam (v\u00edtimas da COVID-19)", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "08:20 - 08:30", "ATIVIDADE": "Momento cultural: On\u00e7a de te pega - Quilombo do Andir\u00e1", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "08:20 - 10:30", "ATIVIDADE": "Roda de conversa: Pretos e viv\u00eancias cotidianas", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "10:30 - 11:30", "ATIVIDADE": "conversa com artista: M\u00fasica e o projeto Laber\u00e9", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "Ao longo do dia", "ATIVIDADE": "Propaganda empreendedores negros", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "08:20 - 10:30", "ATIVIDADE": "Oficina Arte Educa\u00e7\u00e3o", "LOCAL": "Google Meet"}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "08:20 - 10:30", "ATIVIDADE": "Oficina Boneca", "LOCAL": "Google Meet"}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "08:20 - 10:30", "ATIVIDADE": "Oficina Conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria", "LOCAL": "Google Meet"}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "08:20 - 10:30", "ATIVIDADE": "Artesanato (quilombo do Andir\u00e1)", "LOCAL": "Google Meet"}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "acad\u00eamica", "HOR\u00c1RIO": "13:30 - 13:40", "ATIVIDADE": "Momento poesia", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "acad\u00eamica", "HOR\u00c1RIO": "13:30 - 14:30", "ATIVIDADE": "Lan\u00e7amento de livros (Autores Negros na Amaz\u00f4nia)", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "acad\u00eamica", "HOR\u00c1RIO": "14:30 - 16:30", "ATIVIDADE": "Rodas de conversas: Enegrecendo a pol\u00edtica: a ocupa\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os institucionais pelo povo preto", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "acad\u00eamica", "HOR\u00c1RIO": "16:30 - 18:00", "ATIVIDADE": "Sess\u00e3o de Cinema", "LOCAL": "Youtube e Facebook"}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "acad\u00eamica", "HOR\u00c1RIO": "18:00 - 19:30", "ATIVIDADE": "Palestra \u2013 Luana Tolentino ", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "25", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "fechada", "HOR\u00c1RIO": "13:30 - 16:30", "ATIVIDADE": "Simp\u00f3sios tem\u00e1ticos", "LOCAL": "Google Meet "}, {"DIA": "26", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "08:00 - 08:10", "ATIVIDADE": "Momento ao Orix\u00e1 do dia", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "26", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "08:10 - 08:20", "ATIVIDADE": "Momento in memoriam (v\u00edtimas da COVID-19)", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "26", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "08:20 - 10:30", "ATIVIDADE": "Oficina: Empreendedorismo negro", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "26", "PER\u00cdODO": "manh\u00e3", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "10:30 - 12:00", "ATIVIDADE": "Roda de conversa: neg\u00f3cios de pretas e pretos", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}, {"DIA": "26", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "feirafro", "HOR\u00c1RIO": "", "ATIVIDADE": "FeirAfro - Empreendedores negros suas hist\u00f3rias e produtos", "LOCAL": ""}, {"DIA": "26", "PER\u00cdODO": "tarde", "TIPO": "aberta", "HOR\u00c1RIO": "18:00 - 19:30", "ATIVIDADE": "Encerramento ", "LOCAL": "Youtube e Facebook (IFAM)"}]